★香港樓市有冇分大戶、散戶？

散戶主導市場

但又好少見大戶舞高弄低

只有高

地產商咪大戶囉

連登普遍認為大市由

沈大師
老貓再世_
馬化雲
媽咪麵
每天被打

影響走勢

有錢咪大戶囉

老貓日日嚟財經台，出咗老綜三糧驚輸唔切?

世藝

以燈死老散為世藝